其實可唔可以開個文宣台呀？

琴日開過但無乜人理我
唔係個個都成日有時間上連登追PO唔好話求其開個po都有宣傳，因為太唔集中，又散，我成日都係後尾先知

如果開個文宣台，唔係成日上既人一睇就知有咩活動可以去唔使成日search 關鍵字

甚至其實唔係個個都上連登同識用TG
夠集中做宣傳都方便D，又唔使成日做標題黨引你地班圍爐仔黎推PO

可以諗諗喎
唔同意囉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

支持 不過俾唔到正評

可以念喎

我自己都推唔到

推呀 文宣

[提議]全世界文宣集中放係[活動台]

咁又得

叫活動台都唔錯

或者叫【連農台】

P仔推唔郁

有呢個台架

啱，要整合重點消息同文宣方向。然後兄弟爬山地整文宣。 可以提供埋素材，策略討論。

支持

梳！自膠先但咁開就文宣台最好

無人

你再tg 我，我係教你公司電郵同上庭既人，我無左你tg

在？